當你前来

竟感慨喜歡你比生與死應该

屌那星簡體字既 屌啊

命苦的信徒

大家我柒左 對唔字

得到悔改

這個世界最大罪名

你 令我發覺我可愛

因有期待 當初鏡中花全盛開水裡月確實存在

忘掉苦惱 再跟你暢遊煩惱海

像身軀與靈魂 正好相愛

※ 魔鏡歌詞網

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

每份唱詞正中間

juno成日唱俾我聽

唔識游水